點解你唔要我呀

點解可以咁狠心
兩個月嘅感情
雖然短但唔係假
點解要掉低我
點解唔要我

中出咗咪唔要你囉

冇做過

自己唔放棄自己咪得 唔洗理其他人
加油

個心好似冇咗一忽咁
好痛啊

呢個可能就係原因

中出咗->因為中出目標完成所以唔要
冇做過->因為咁耐都冇得做所以唔要

咁講點都係唔要

佢話太快
要結咗婚先

因為佢已經唔愛你

⋯⋯我都知
道理我都明
但係幾時接納就⋯⋯

一定好痛啦絲打.…
係突然發生既事？定係有先兆？

毫無預警
突然發生

咁一定好大打擊啦
對方用咩理由話分手？？

不愛了 累了

證明佢根本無鍾意過你

我諗絲打你都唔係好接受到佢呢個理由啦.....
呢段時間應該會好辛苦，你身邊仲有冇朋友會陪住你，聽下你呻下架？

有啊 但係⋯⋯
我個心穿咗個窿

佢話一開始有 但係面對磨合同遷就
佢有試過但係佢攰

平時太chur 定佢有新女

我諗兩個都唔係

留tg 我有野問你

有咩問

咁move on算 起碼都無拖你時間

我仲係好中意佢
之後再追佢係咪好不智

形容下個男有咩吸引你

我覺得佢好叻好優秀
諗嘢好成熟
佢帶我走出黑暗

feel到佢對你既傷害都好大
但你覺得自己仲會唔會想試下挽回架？

既然佢咁叻 應該係考慮清楚先講分手
而家再keep住搵佢可能會令佢反感 試下冷靜返排
再睇下點

我有打算過多一年半載 自己變得更好之後再搵佢
但我唔知到時佢會唔會仲鐘意我

佢有嫌你依加唔夠好？

但一年半載其實都唔係短，可以有好多變動
btw絲打你依加幾多歲架？

佢冇嫌我 我覺得唔好啫

我今年20歲

到時再算啦

留吧 我應該識你

你想做咩先 我驚喎

我留咗係上面啦 你問啦
唔好鬧我得啦

咁都留?
原來問人拎tg咁簡單

啱啱有絲打問我拎嘛

有冇絲打問我拎呀咁

你問吓
或者我幫你問吓

你幫我得唔得
你可唔可以幫我問樓豬可唔可以比tg我

佢無話比我唔敢add

幫唔到你

真係識既話點解仲要你留?
點睇都似借機識人啵

我又係拍咗兩個月比人飛
分咗手差唔一個月
今日又發作 個心好痛
明明拍得好短時間 唔知點解咁傷心
我都係絲打

哈哈 同你玩下分下你心姐
搵啲弱智陪你玩氹下你笑會好啲
希望你快啲好番啦